警總滿布蛋漬 休班警自發到場打掃

修訂《逃犯條例》風波仍未平息，示威者昨日(21日)發起包圍灣仔警察總部，又向總部掟雞蛋。西區警區十多名休班警員，今日(22日)中午自發到警總外進行清理工作。他們用上漂白水、天拿水等，清洗扶手電梯污漬，又用地拖和抹布清理外牆上的蛋漬。

由於在場警員並非駐守總部，昨日未有被困，但警員對警總昨晚亂象感到痛心，「呢個係headquarter(總部)來嘛，係警隊嘅象徵，見到同事走唔到，今日都想出分力，希望盡快回復正常。」

會在意警總被破壞
但就唔在意香港被破壞 更主動地破壞香港法治

做義工係為左升柴，有分加，唔好係到扮好心有歸屬感，身邊有人做警察既會明我講緊咩。

博上位？

自以為正義 成班有牌爛仔

每年 appraisal 有一項填做過咩義工
今年有嘢填了

西區警署阿頭叻仔 有分加

居然唔係偷拍 非禮 同偷野

休班警好野
最撚衰都係一哥
帶頭搞分化 平息唔到示威者怒氣

個度有好多阿婆架

係咪要推返個休班警犯罪資料出黎

毅進仔係咁表面 對於要用腦諗既 深入少少既野都有難度

毅進仔思維：有錢claim咪做，冇錢理撚得你

一時唔偷雞就做保長

依句野就係發明講鳩啲死差佬

真係有心既就叫個一哥出黎啦
如果唔係比你清潔幾多次都解決唔到個問題

搏取民意嘅手段

宜家政府丶警犬都好清楚民意嘅重要。自發打掃，一方面顯得示威者掟蛋嘅影響，另一方面顯示出警務人員嘅「文明」。

咪又係博升職d 死黑警
你估有咁撚好心咩

休班警試圖抹去自己嘅羞恥

headquarters

休班警
好不安

可能係因為西環拆咗天

落柯打要班狗收咗工都要去清理

休班警

搏紮

你確定係休班？定係推啲卒仔出嚟做show

班毅進仔點會做義工
返工打人，收工走人
一定係老頂落命令先去做

Madam，開返兩槍呀，Report都好睇啲

休班警第一次除左犯法時出現

佢地諗住咁樣可以洗底？不過真係有人會信
所以大家要繼續加油，俾全世界知道佢地嘅真面目

小農DNA

犬訊：

有效壓止香港整體刑罪率！！！！

開始打民意牌了

會記名
大機會升d嫁
你估真心咩，政府工個個部門搏升都係靠呢d嫁啦

一語中的

市民雨傘洗街洗到而家啦，真係做show咁做，淨係cctvb only，好嘔心

有無人逢星期五都會去灣仔返part time

尋找同路人

兩隻毅進狗偷偷留下負評

清得咁開心，下次再掟過。

休班警做清潔總好過...

自發
你夠膽唔嚟幫手洗咩

義工分

其實你地可以丟雞蛋係d 冷氣風櫃附近，或者d百葉度，又難洗，又可以傳達臭味俾一哥

警總係極權嘅象徵，不容破壞

休班警凌晨仲自發拎警棍打人添

第一次睇新聞見休班警唔係去犯罪

笑死，呢幾條友一係博表現，一係黑仔俾人點中要去扮野

克警最鍾意掃嘢，手多多
平時D休班警偷拍非禮D女，
今日就警總滿佈蛋漬 休班警自發到場打掃
612到處銷煙 黑警冇numbers 對義士狂掃

呢幾日各位女士會好安全，因為啲休班警去哂做清潔

今朝清潔呀姐咪清左，嚟搶班呀姐功勞？同班呀姐爭飯碗？

當社會服務令姐 平時咁鐘意偷拍強姦偷野

搏升就比條女 / 老婆 比白衫屌啦

警隊嘅象徵唔係一座建築物
一係座以警隊為榮既城市
呢排呢句野真係難聽過粗口

今日唔去強姦偷野打人休息一天
去清垃圾

好明顯係民意戰
要諗下點反擊

屌你琴晚西區警員去晒邊

好快又再掟架喇

打壓反送中嘅人
然後等條例通過去害自己

呢班友真係好癲

抄橋wo 屌你

陰公。。。一定係仲未攞到宿舍

幾好，weconnect埋警犬
好過去偷拍裙底呀偷人胸圍啦

蛋漬令休班警放假有野做, 減少左休班警犯罪
係咪應記示威者一功?

【引渡惡法】總警司鏡頭前：唔係用粗口惺惺作態 鏡頭後即向示威者舉中指

我地掃墓
你地掃地
我屌你老母
睇下你地幾時死
成班警閪

為左挽回民心，黑警扮野可以去到幾盡

休班警咪唔得犯法囉

休班警今次有無分減

why no both
升官發達老婆俾人屌

//呢個係headquarter(總部)來嘛，係警隊嘅象徵//
你班差佬都象徵緊警隊啦
做衰嘢時有冇諗過呀

要做警察👮的知心，同情他們的景況。一齊唱歌仔？